{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91769"},"moduleNumber":1,"question":"Дана дорожня розмітка у вигляді стрілок, нанесена на смузі руху:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0430\\u0434\\u0430\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0432\\u0430\\u0433\\u0443 \\u0432 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u0406\\u043d\\u0444\\u043e\\u0440\\u043c\\u0443\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u0442\\u0435, \\u0449\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0432\\u0443\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9176a"},"moduleNumber":2,"question":"Дана вертикальна дорожня розмітка:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u041d\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041e\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0430\\u0454 \\u0431\\u043e\\u0440\\u0434\\u044e\\u0440\\u0438 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0430\\u0445 \\u0434\\u043e\\u0440\\u0456\\u0433.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9176b"},"moduleNumber":3,"question":"Чи дозволено Вам поставити автомобіль на стоянку в даному місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0437 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043a\\u043e\\u0432\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9176c"},"moduleNumber":4,"question":"Дана дорожня розмітка позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0430\\u0431\\u043e \\u0437\\u0430\\u043a\\u0456\\u043d\\u0447\\u0443\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0436\\u0438\\u0442\\u043b\\u043e\\u0432\\u0430 \\u0437\\u043e\\u043d\\u0430.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u044e \\u043f\\u0440\\u0438\\u043c\\u0443\\u0441\\u043e\\u0432\\u043e\\u0433\\u043e \\u0437\\u043d\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456  \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0447\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0430 \\u043d\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0434\\u0430\\u043b\\u044c\\u0448\\u0438\\u0439 \\u0440\\u0443\\u0445.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9176d"},"moduleNumber":5,"question":"Який маневр забороняє Вам зображена лінія дорожньої розмітки?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431\\u0433\\u0456\\u043d.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043e\\u0431'\\u0457\\u0437\\u0434.\", \"3\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"4\": \"\\u0416\\u043e\\u0434\\u0435\\u043d \\u0437 \\u0432\\u0438\\u0449\\u0435\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0430\\u0445\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u0445 \\u043c\\u0430\\u043d\\u0435\\u0432\\u0440\\u0456\\u0432 \\u043d\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e..\"}","correctAnswer":"4","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9176e"},"moduleNumber":6,"question":"Дана дорожня розмітка позначає:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u043e\\u043c\\u0435\\u0440 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\", \"2\": \"\\u0420\\u0435\\u043a\\u043e\\u043c\\u0435\\u043d\\u0434\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u0443 \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0446\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0443\\u0431\\u043b\\u044e\\u044e\\u0447\\u0438  \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a \\u00ab\\u041e\\u0431\\u043c\\u0435\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u043c\\u0430\\u043a\\u0441\\u0438\\u043c\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u00bb.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9176f"},"moduleNumber":7,"question":"Даною вертикальною дорожньою розміткою позначають:","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043d\\u0438\\u0436\\u043d\\u0456\\u0439 \\u043a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0433\\u043e\\u043d\\u043e\\u0432\\u043e\\u0457 \\u0431\\u0443\\u0434\\u043e\\u0432\\u0438 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u0456\\u0432, \\u043c\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0448\\u043b\\u044f\\u0445\\u043e\\u043f\\u0440\\u043e\\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0432'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0443 \\u043d\\u0435\\u043e\\u0441\\u0432\\u0456\\u0442\\u043b\\u0435\\u043d\\u0456 \\u0442\\u0443\\u043d\\u0435\\u043b\\u0456.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u044f\\u0442\\u044c \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u043a\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91770"},"moduleNumber":8,"question":"Що означає напис на проїзній частині дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"2\": \"\\u0412\\u0456\\u0434\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u044c \\u0434\\u043e \\u043d\\u0430\\u0439\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0447\\u043e\\u0433\\u043e \\u043d\\u0430\\u0441\\u0435\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0443\\u043d\\u043a\\u0442\\u0443.\", \"3\": \"\\u041d\\u043e\\u043c\\u0435\\u0440 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438 \\u0430\\u0431\\u043e \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0443.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91771"},"moduleNumber":9,"question":"Даною дорожньою розміткою у вигляді букви «А» позначають:","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u043f\\u0440\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430  \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438, \\u0442\\u0430 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438\\u0441\\u0442\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91772"},"moduleNumber":10,"question":"Даною лінією дорожньої розмітки позначають:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e\\u0431\\u043b\\u0438\\u0437\\u0443 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440\\u0443. \", \"2\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0443 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0443.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91773"},"moduleNumber":11,"question":"Як Ви повинні вчинити, якщо реверсивні світлофори вимкнулися:","answers":"{\"1\": \"\\u041d\\u0435\\u0433\\u0430\\u0439\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0440\\u043e\\u0457\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043d\\u0430 \\u043f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443.\", \"2\": \"\\u041c\\u043e\\u0436\\u0435\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0437\\u0443\\u0441\\u0442\\u0440\\u0456\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0434\\u043e\\u0432\\u0436\\u0438\\u0442\\u0438 \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0437\\u0456.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91774"},"moduleNumber":12,"question":"По якій траєкторії ви можете об'їхати перешкоду?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0410.\", \"2\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e \\u0442\\u0440\\u0430\\u0454\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0456\\u0457 \\u0411.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456\\u0439.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91775"},"moduleNumber":13,"question":"Які з перелічених транспортних засобів мають право рухатися по смузі, позначеній розміткою «А», на яку поширюється дія дорожнього знака, розміщеного праворуч від дороги?","answers":"{\"1\": \"\\u0410\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u043c\\u0456\\u043a\\u0440\\u043e\\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0442\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438, \\u0430 \\u0442\\u0430\\u043a\\u043e\\u0436 \\u0442\\u0430\\u043a\\u0441\\u0456, \\u0449\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u0437\\u0430 \\u0432\\u0441\\u0442\\u0430\\u043d\\u043e\\u0432\\u043b\\u0435\\u043d\\u0438\\u043c\\u0438 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0442\\u0430 \\u043c\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c \\u0432\\u0438\\u0437\\u043d\\u0430\\u0447\\u0435\\u043d\\u0456 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f \\u043d\\u0430 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043f\\u043e\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438 (\\u0432\\u0438\\u0441\\u0430\\u0434\\u043a\\u0438) \\u043f\\u0430\\u0441\\u0430\\u0436\\u0438\\u0440\\u0456\\u0432 \\u0456 \\u0432\\u0435\\u043b\\u043e\\u0441\\u0438\\u043f\\u0435\\u0434\\u0438.\", \"2\": \"\\u0422\\u0440\\u043e\\u043b\\u0435\\u0439\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438 \\u0456 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438.\", \"3\": \"\\u0411\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0456 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0438.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91776"},"moduleNumber":14,"question":"Даною дорожньою розміткою у вигляді букви «А» позначають:","answers":"{\"1\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\", \"2\": \"\\u0421\\u043f\\u0435\\u0446\\u0456\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0443 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u0443 \\u0434\\u043b\\u044f \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0456 \\u0441\\u0442\\u043e\\u044f\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u0438\\u0445 \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u0431\\u0443\\u0441\\u0456\\u0432.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91777"},"moduleNumber":15,"question":"Чи дозволено Вам зупинку в зазначеному місці для висадки пасажира?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0456\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u043e\\u043c \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c  \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c.\", \"4\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91778"},"moduleNumber":16,"question":"Дана дорожня розмітка у вигляді стрілки, нанесена на смузі руху:","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\", \"3\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0412\\u0430\\u043c \\u043f\\u043e\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442 \\u043b\\u0456\\u0432\\u043e\\u0440\\u0443\\u0447 \\u0456 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u0440\\u043e\\u0442.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91779"},"moduleNumber":17,"question":"Чи дозволено Вам (не водію маршрутного   ТЗ)   зупинитися   в цьому місці для посадки або висадки пасажирів?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0412\\u0438 \\u043d\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0438\\u0442\\u0435 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9177a"},"moduleNumber":18,"question":"Дана вертикальна дорожня розмітка на огородженні дороги попереджає:","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u0430\\u043b\\u0456\\u0437\\u043d\\u0438\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443.\", \"2\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0443.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u043e \\u0440\\u0443\\u0445 \\u043f\\u043e \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u0446\\u0456 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9177b"},"moduleNumber":19,"question":"Що означає дорожня розмітка у вигляді трикутника на смузі руху?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438 \\u0432'\\u0457\\u0436\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454\\u0442\\u0435 \\u043d\\u0430 \\u043d\\u0435\\u0431\\u0435\\u0437\\u043f\\u0435\\u0447\\u043d\\u0443 \\u0434\\u0456\\u043b\\u044f\\u043d\\u043a\\u0443 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0438.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438, \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u044f\\u043a\\u043e\\u044e \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u0439 \\u043f\\u043e\\u0432\\u0438\\u043d\\u0435\\u043d \\u0443 \\u0440\\u0430\\u0437\\u0456 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0435\\u0431\\u0438 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0456 \\u0434\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u043c \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0430\\u043c, \\u044f\\u043a\\u0456 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0430\\u044e\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f \\u043f\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0437\\u0456, \\u0449\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0442\\u0438\\u043d\\u0430\\u0454\\u0442\\u044c\\u0441\\u044f.\", \"3\": \"\\u041f\\u043e\\u043a\\u0430\\u0437\\u0443\\u0454 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0435, \\u0434\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0442\\u0440\\u0456\\u0431\\u043d\\u043e \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9177c"},"moduleNumber":20,"question":"Чи дозволяє Вам дана дорожня розмітка виконати обгін трактора в  такій ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0430\\u043a.\", \"2\": \"\\u0422\\u0430\\u043a, \\u0430\\u043b\\u0435 \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u041d\\u0456.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9177d"},"moduleNumber":21,"question":"Такою вертикальною дорожньою розміткою позначають:","answers":"{\"1\": \"\\u0423\\u0441\\u0456 \\u0432\\u0435\\u0440\\u0442\\u0438\\u043a\\u0430\\u043b\\u044c\\u043d\\u0456 \\u0435\\u043b\\u0435\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434.\", \"2\": \"\\u0422\\u043e\\u0440\\u0446\\u0435\\u0432\\u0456 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438 \\u0448\\u0442\\u0443\\u0447\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0434.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9177e"},"moduleNumber":22,"question":"Чи дозволено вам випередження по реверсивній смузі, якщо  реверсивний світлофор вимкнений?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc9177f"},"moduleNumber":23,"question":"У якому місці Ви повинні зупинитися, щоб дати дорогу транспортним  засобам на перехрещуванній дорозі, повертаючи ліворуч у даній ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u043e\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f\\t\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 1.13.\", \"3\": \"\\u041d\\u0430 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u0456 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0440\\u0438\\u0432\\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u043e\\u044e \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0454\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"4\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0441\\u0446\\u0456 \\u043d\\u0430 \\u0440\\u043e\\u0437\\u0441\\u0443\\u0434 \\u0432\\u043e\\u0434\\u0456\\u044f.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91780"},"moduleNumber":24,"question":"Водій якого автомобіля не порушує Правила дорожнього руху в даній  ситуації?","answers":"{\"1\": \"\\u0411\\u0456\\u043b\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"2\": \"\\u0421\\u0438\\u043d\\u044c\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f.\", \"3\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\", \"4\": \"\\u041e\\u0431\\u0438\\u0434\\u0432\\u0430 \\u043d\\u0435 \\u043f\\u043e\\u0440\\u0443\\u0448\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91781"},"moduleNumber":25,"question":"У якому із зазначених місць Ви можете перетнути суцільну лінію  дорожньої розмітки та зупинитися?","answers":"{\"1\": \"\\u0422\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0411.\", \"2\": \"\\u0423 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443.\", \"3\": \"\\u0423 \\u0436\\u043e\\u0434\\u043d\\u043e\\u043c\\u0443.\"}","correctAnswer":"1","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91782"},"moduleNumber":26,"question":"Чи дозволено Вам у легковому автомобілі продовжити рух по правій  смузі?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0432\\u0430\\u043d\\u0442\\u0430\\u0436\\u043d\\u043e\\u0433\\u043e \\u0430\\u0432\\u0442\\u043e\\u043c\\u043e\\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u043f\\u0440\\u0438 \\u0446\\u044c\\u043e\\u043c\\u0443 \\u043d\\u0435 \\u0431\\u0443\\u0434\\u0435 \\u0441\\u0442\\u0432\\u043e\\u0440\\u0435\\u043d\\u043e \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0448\\u043a\\u043e\\u0434 \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u043c\\u0430\\u0440\\u0448\\u0440\\u0443\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91783"},"moduleNumber":27,"question":"Що означають переривчасті лінії розмітки, які знаходяться з  правого боку від водія?","answers":"{\"1\": \"\\u041c\\u0456\\u0441\\u0446\\u044f, \\u0434\\u0435 \\u0434\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0437'\\u0457\\u0437\\u0434 \\u043d\\u0430 \\u0443\\u0437\\u0431\\u0456\\u0447\\u0447\\u044f \\u0442\\u0456\\u043b\\u044c\\u043a\\u0438 \\u0434\\u043b\\u044f \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u041a\\u0440\\u0430\\u0439 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u043d\\u043e\\u0457 \\u0447\\u0430\\u0441\\u0442\\u0438\\u043d\\u0438.\", \"3\": \"\\u041c\\u0435\\u0436\\u0443 \\u043c\\u0456\\u0436 \\u043e\\u0441\\u043d\\u043e\\u0432\\u043d\\u043e\\u044e \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0440\\u0443\\u0445\\u0443 \\u0456 \\u0441\\u043c\\u0443\\u0433\\u043e\\u044e \\u0433\\u0430\\u043b\\u044c\\u043c\\u0443\\u0432\\u0430\\u043d\\u043d\\u044f.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91784"},"moduleNumber":28,"question":"Чи дозволено Вам стоянку в зазначеному місці?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u0435\\u043d\\u043e \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0430\\u0457\\u0437\\u0434\\u0443 \\u043d\\u0430 \\u0442\\u0440\\u043e\\u0442\\u0443\\u0430\\u0440.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91785"},"moduleNumber":29,"question":"Чи дозволяє Вам дана дорожня розмітка виконати обгін?","answers":"{\"1\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454 \\u0432 \\u0431\\u0443\\u0434\\u044c-\\u044f\\u043a\\u043e\\u043c\\u0443 \\u0432\\u0438\\u043f\\u0430\\u0434\\u043a\\u0443.\", \"2\": \"\\u0414\\u043e\\u0437\\u0432\\u043e\\u043b\\u044f\\u0454, \\u044f\\u043a\\u0449\\u043e \\u0448\\u0432\\u0438\\u0434\\u043a\\u0456\\u0441\\u0442\\u044c \\u0442\\u0440\\u0430\\u043a\\u0442\\u043e\\u0440\\u0430 \\u043c\\u0435\\u043d\\u0448 \\u043d\\u0456\\u0436 30 \\u043a\\u043c/\\u0433\\u043e\\u0434.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u044f\\u0454.\"}","correctAnswer":"3","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91786"},"moduleNumber":30,"question":"У даній ситуації Ви повинні:","answers":"{\"1\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u0431\\u0456\\u043b\\u044f \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430.\", \"2\": \"\\u0417\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u0438\\u0442\\u0438\\u0441\\u044f \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u044e \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u043e\\u044e \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb.\", \"3\": \"\\u0417\\u0430 \\u0432\\u0456\\u0434\\u0441\\u0443\\u0442\\u043d\\u043e\\u0441\\u0442\\u0456 \\u0456\\u043d\\u0448\\u0438\\u0445 \\u0442\\u0440\\u0430\\u043d\\u0441\\u043f\\u043e\\u0440\\u0442\\u043d\\u0438\\u0445 \\u0437\\u0430\\u0441\\u043e\\u0431\\u0456\\u0432 \\u043f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0445\\u0430\\u0442\\u0438 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438.\"}","correctAnswer":"2","isImage":true}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91787"},"moduleNumber":31,"question":"Чим Ви повинні керуватися, якщо значення дорожніх знаків і ліній горизонтальної розмітки суперечать одне одному?","answers":"{\"1\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0439 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438.\", \"2\": \"\\u0412\\u0438\\u043c\\u043e\\u0433\\u0430\\u043c\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u0456\\u0445 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0456\\u0432.\", \"3\": \"\\u041f\\u0440\\u0430\\u0432\\u0438\\u043b\\u0430 \\u0446\\u044e \\u0441\\u0438\\u0442\\u0443\\u0430\\u0446\\u0456\\u044e \\u043d\\u0435 \\u0440\\u0435\\u0433\\u043b\\u0430\\u043c\\u0435\\u043d\\u0442\\u0443\\u044e\\u0442\\u044c.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
{"_id":{"$oid":"61d4aeb58179825bacc91788"},"moduleNumber":32,"question":"Що означає горизонтальна дорожня розмітка у вигляді напису «STOP» на проїзній частині?","answers":"{\"1\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0441\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u0457 \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434 \\u0440\\u0435\\u0433\\u0443\\u043b\\u044c\\u043e\\u0432\\u0430\\u043d\\u0438\\u043c \\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0445\\u0440\\u0435\\u0441\\u0442\\u044f\\u043c.\", \"2\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0436\\u043d\\u044c\\u043e\\u0457 \\u0440\\u043e\\u0437\\u043c\\u0456\\u0442\\u043a\\u0438 \\u00ab\\u0421\\u0442\\u043e\\u043f-\\u043b\\u0456\\u043d\\u0456\\u044f\\u00bb \\u0456 \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430\", \"3\": \"\\u00ab\\u041f\\u0440\\u043e\\u0457\\u0437\\u0434 \\u0431\\u0435\\u0437 \\u0437\\u0443\\u043f\\u0438\\u043d\\u043a\\u0438 \\u0437\\u0430\\u0431\\u043e\\u0440\\u043e\\u043d\\u0435\\u043d\\u043e\\u00bb\", \"4\": \"\\u041f\\u043e\\u043f\\u0435\\u0440\\u0435\\u0434\\u0436\\u0430\\u0454 \\u043f\\u0440\\u043e \\u043d\\u0430\\u0431\\u043b\\u0438\\u0436\\u0435\\u043d\\u043d\\u044f \\u0434\\u043e \\u0437\\u043d\\u0430\\u043a\\u0430 \\u00ab\\u0414\\u0430\\u0442\\u0438 \\u0434\\u043e\\u0440\\u043e\\u0433\\u0443\\u00bb.\"}","correctAnswer":"2","isImage":false}
